[球例分析] 利物浦對熱刺 越位爭議

長知識了

有哂球例 班利撚咪一樣怨婦咁唔撚認

今朝佢係個fb page打咗篇文賽後簡評分析返場波既戰術
話場波有爭議性
跟住成班怨婦猁衝晒入去留言屌鳩佢話場波擺明叫誤判唔係叫有爭議
真係惡撚過共狗

真

Fb班猁狗好撚嬲，正

球波插水 講咩offside

外國果邊有晒慢鏡都話kick 到kane，係得猁話插水
睇開有猁鏡頭？？？

都唔係今次啦
次次輸佢地都佢咁啦
根本對top 6 輸就話人咩咩咩
win 就話高普幾勁幾勁
佢地人多先做到假像 je
識波的人都唔會咁諗呢
人地係有特別鏡頭

樓主快啲走

猁狗話係offside就offside 就好似正面鏡影到75踢唔中拉美拿隻腳一樣，其他角度都係假

有個frd 係猁
佢真係send 黎send 去都係個張圖
不過我地group 無人理佢

班猁狗睇完段片之後話咩簡尼比到壓力路夫蘭所以先要解圍呀
就算派膠撻Q都應該吹越位
咁以後嗰d專登搵球員企越位位嘅戰術全部都可以收皮啦
因為有人企後面有壓力所以點派膠都可以冇事
明明路夫蘭自己柒撚咗都可以賴三賴四
笑撚死人咩

好嬲喎 唔好咁怨婦啦

球証完場都同高普講話自己判錯
卡頓保夠話誤判啦

球證幾撚時有講判錯,笑撚死,賽會仲要出文澄清無判錯
猁撚唔係平時狂屌卡頓保廢架咩??呢家人地幫你又信人喇?

主球證係有錯
佢唔應該問第四球證係電視睇唔睇到
同埋問完又唔等人覆就判，咁問黎托
第二球主球證個視角係會同我地睇重播一樣見到雲迪積克收腳，但旁證其實係會見到雲迪積克一腳踢埋去拉美拿大腿

fa講左第一球判得岩

但第2球無出聲

高普坦言對於這兩個判決很困惑：「毫無疑問，今場大家都發揮出高水準，為爭勝踢出一場好比賽，球賽結果很大程度被球證判決所影響，我們經常成為受害者，但何曾聽到球證解釋？
「我不能在球賽完結後個半小時闖進球證更衣室，但他(Jon Moss)完場後第一時間跟我說自己判錯了，第一球是明顯越位。難以置信！我不知他們在想甚麼。

猁狗不嬲最sick波架啦

賽會從來都唔會話自己錯
你有冇見過中國政府認錯

慘 比人blocked左啦條片

第一球冇咩好拗 判係應該

第二球睇埋片都判球證準則問題 可能平時判開兵兵波

因為第二球真係踢到囉

第2球個說明係邊

仲有高普話 熱刺矛波唔判又點看

呢球 點解無事
勇武開 所以照勇武都無事

其實知唔知熱狗係英超第一隊曾認被公開照顧的波

講起卡頓保
卡頓保講熱狗應該半場就被人罰3，4件紅
但佢唔想受人罵名

連廢格遜都係傳堆球証怕得罪佢
所以好多時留手
但無人好公開講

When asked whether he had received an explanation from the referee, the Liverpool manager replied: "When did you ever hear [that]? I'm not allowed to go into the room until half an hour after the game, so how?

"Do you think he comes to me and say: 'Sorry, I made a mistake for the first penalty?' Because it was clear offside. I don't know what they were discussing, to be honest. And the second one, yes, Virgil van Dijk touched him, but we all know Lamela wants the touch. That's the situation.

乖啦學下英文啦
垃圾翻譯文當真先得架